廣東政府宣布香港人返大陸要強制隔離14日

[img][/img]
直接cap唔好介意殘體字

過去又14日
番香港又14日

廣獨

岩喇，大家無謂咁 CLOSE

又搞港獨病毒源頭湖北人可以自由穿州過省 香港人又要14日

深圳娛樂場所復工只為交數

一早應該咁做啦

lm

血濃於水？？

就係想咁

如果唔係啲人返去拜山之後落返嚟播毒

拿拿拿
香港又變境外啦
又話乜撚一點都不能少 乜遠必豬

點解剩係廣東包晒成個中國ok?

咁輕手 進入廣東即時活摘器官 plx

喺中國政府眼中香港一直都係境外 但唔係國外

返大陸叫雞要隔離14日，老婆實知啦

快d 禁埋支那人出國
恢復毛式鎖國

無問題呀 完全支持 反正返得去都係抵死

睇黎廣東省好大鑊